點解大麻係毒品

又無成癮性 又無害

致幻掛

支持全球大麻合法化

有益食品
又補腦
敗仔都中意